有關黎明行動

大家focus錯咗？日日見黨鐵封元朗嗰邊 有咩用？
塞爆港島線佢啊！等啲人去唔到中環返工啊
咁多人 唔洗頂門 都塞爆部車啦
大家不斷來回搭中環至銅鑼灣，炮台山至太古呢啲站 等人過唔到海！

推

中環開花有用好多

而家仲開到花？雙管齊下囉！

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

唔想大家事倍功半

我都幾肯定叫啲人停黎明行動嘅原因 係怕俾人取消區選

黎明行動完全唔關區選事？

請黎明行動嘅手足 有返少少目標

推啊